根本迷韓個班人一係就做雞一係就叫雞

如果唔係 好人好姐點會迷韓

收嗲啦雞蟲

Yes

唔好對人不對事

小妹唔叫雞架 瀨屎雞蟲

我 立即 屌你老母

我淨係知南韓一年食200萬隻狗

收嗲啦，死人妖

U=g